睇英超個聯賽榜，笑到癲

安76勁到

永昌宮屈到, 學臣

睇埋對痢同鏝就知
如果瘋狂迫搶牙Hames都頂到
前4唔撚奇

獌好波

認真，巴打笑點有啲低

踢多一場領先有幾撚出奇啊

Big 13

如果英超踢兩場就好
安已經有冠軍了

水晶宮輕取曼聯

講真宜家英超有BIG16 頭2場嬴就咁牙擦

琴晚應該好多人重注曼聯

已經諗定曼連降班果陣掃定邊幾個好

成隊波除咗般奴之外邊個會搶手？

癲軒

Lingard

送都冇人要

依個好笑

連迪路夫

最聯最域一齊降班啦

個榜無我猁
係咪針對我猁

愛字頭條中場根本TOP3